出名之有人覺得爆眼球係抵死

佢老豆生癌仲醫緊

唔好意思阻阻大家

老豆生完好快到佢生 咁就可以同老豆一齊壽終寢

有無學校名,公司名方便大家

個樣好似曱甴

謝杰恒先生, 你好

真

推

一齊清算埋

仆你個街！亞視嚟嘅

仆你個街亞視嚟嘅喂

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

乜d藍屍隻隻都生到成塊豬閪咁既樣

嘩

who

做亞視影出黎都唔怕比人笑既

影出黎放上FB 仲要set 公開, 真名同員工篇號都唔遮, 真係IP 都唔撚洗check....

咁柒真係抵佢做(前)亞視

睇個樣就知佢弱智啦，除左亞視仲可以做咩

仍然有人屈示威者做。

睇到呢啲真係好嬲！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

點解要遮名遮 number ？

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

Who?

推下先